今年 IT Grad 搵到IT 工未

如題

做緊洗碗

識人3大今年grad話8月先搵工

咪玩

有糧出先計

做緊外賣狗，仲未開始搵工

Foodpanda

it點會揾唔到工，睇下係20k underpaid工定25k正常fg價

搵到
不過係打雜it project coordinator

覺得要好social / outgoing 先做到呢種工，事實上係咪??

身邊全部IT grad都有工
人工 range 20k - 23k

三大？

咩位

咪又係programmer / developer 佢地3大

做緊IT SUPPORT 12K

Data center 都 14k 15k, ching

其實我覺得正正常常 同client溝通自如就得
Long term黎講就唔知啦 我都係岩岩fg入行 好多野仲學緊

Btw 星期六要返？

5day

我讀機械但有份it既工請左我 5day 12日leave
表示咩都唔識
咩係router and switch
Ip address 都唔知係咩
見工9下9下 都請左我

it grad最易搵工做 (除左鐵飯碗醫療外)
有fd 求其up自己份cv上去求職網站
一個星期內，最少十幾份工搵佢

未gard
返緊part time programmer
11k 5日5工時
雖然人工唔高 但勝在WFH 唔洗返公司

求介紹

今年FG咪爭飯啦..
等我地有EXP轉到先到你地
你地遲一年先搵

人工得唔得先

你邊位

IT真係周圍都請人
今年轉工搵4份有2份出offer俾我
而家做緊個到都仲不停請緊人

17.5k 唔知市價係點 0經驗

近排做唔到芯片果間公司 佢仲請緊人 好似

咩公司

Pre-sales個d

連登價

算唔錯啦，5粒鐘, work from home

咩位嚟
佢問router似係做network嘢？
p仔嘅話應該差唔多呢個價錢 ~18k
network仔唔知

未揾

聽落似support

data center operator

幾銀

咩區？人工有冇 16k？

12k
將軍澳

唔洗shift 咩？

要

HD grad？

yes

係唔係做support會好辛苦

你當係中學啲IT prefect咁啦